[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (659)

開定

睇番左重播,第7隻係界外球

伊郎入多球啦

伊朗入多球ok?

學下挪威啦 3射3中3粒啊

細c係劇本

馬會又有排數...
好彩7點先再有波

訓得,有排數角

補了9.5B 想JUMP

[1.5/2] 5.00

伊好似認真返少少,可以小注ng

晒時間

咁高水小注就夠了

有咩分別

伊朗入未

似唔會入了

雙方都鬥浪費時間

E朗入未

不買了ng

講多次多謝馬會封左冇入8.5

都係c朗勁

on9 開-1盤 屌你老母又要射失12m

個阿仙奴幾搶口,再加有3 4個做禁區迫搶

笑左
B朗琴晚冇出都唔錯

甘美奧個大波著數到
上場9球,前幾場有場7球,
大波仲咁高水

2:0

2比0

Miss 12m🤦🏻‍♂️

2-0

伊朗

Ka Meng:
伊朗入多粒
我過去幫佢地含

Goal!!

爽 2:0

包爺又中

Goal!!!!!!! 1000 cashed!!

入左

阿仙奴助攻

3:0啦本來

雪炫Goal

攪掂伊朗ng
估死伊朗禁賤格入多球爆我下盤

近期佢執左幾皮野 一定要跟

漱口未

入得咁突然
第2球cashed
雪炫巴

ok
2.0 Cashed

多謝熊蛇

1MINS 3C OK?

咁都2比0

好波

Goal!!!!!! 2-0

要了

wow

烏雞又一場有絕殺波

買到3.5-3.9倍就發了

1.5B執返身彩

聽講最尾有6倍 1.5/2b

咩玩法

2：0cashed

我係下盤持有人先會禁買
補飛成功

訓前收錢

半場買左$10 波強2:1 ,有沒機

開司買左5倍

睡吧

無

9.5b hi左 呢個又買吾到

熊仔齊cash

岩岩半5全7個位巴打

雪炫勁

多謝你雪炫

呢場買唔切上盤
追下隊都有.85水

咪我

7c?

google 計7c

角球是魔鬼

補幾耐

咁都估到,
BTW,好彩馬會封左角,唔係又傻下傻下補個8.5B

就完

多謝HKJC

劇本係2:0
唔係馬會唔會開半一殺晒下盤

齋睇你地贏開心過自己贏

Yahoo呢?

甘美奧咁低水點買

係劇本 上半場多角引人中伏，馬會個盤開得咁吸引

ft 2:0 7c應該係

睇左重播,個隻問題角應該係界外球黎

8.5s cashed

開場前碌左10蚊去2：0 睇下中唔中

開4.5 B中水

上盤開硬 買大囉 主實有2前粒

7.5b呢

上盤全格

封左買唔到,多謝狗會

11.5S
豬9.5賽前

派錢,唔撚洗數啦,都沒開過7.5中位數

救賭仔一命

500>700

甘你老母火力好強

多得球NG

LM

贏得70
點解我就唔講了

買熊仔對家冇死 cashed

C small

我叫馬會派呀

無買 買0.5/1b半場

補返新西條飛？

巴希亞要下盤了

同個西字有關

11.5都冇錢嬴

仲要補左注和波

我都係咁諗

尾場巴西野唔識賭,有冇水跟下?

29060441

主盤回飛,好鬼

我扣返補和同1:0 都係賺80only
太早買NG 低水

ng 熊仔 ng

但又巴希亞又係靠主場拎攞分
甘美奧又尻尻地

真係沒數角就派

咁買少注半主？

甘美奧大

好撚快

Sleep

今日開左兩場上盤,想屌埋主算

巴甲上盤 大波 波膽30 31 訓

唔識玩半場
想跟大蛇算

伊拉克[+1/+1.5]
垃圾架仔讓得起

7點讓球主客和 主win

首名

咁-1好似讓得少

但主隊主場未輸過，過往對賽都係甘美奧仲佔優 好惡買

sleep
都係唔要半主了

半博全幾扺玩

咁買-0.5/-1？

巴希亞作客太撚廢, 買上盤起身收錢算

好信念

香港隊+1

去轉巴黎無左三千

巴黎人？

巴黎好多黑鬼 不了

巴甲大波

比人打劫？
聽人講佢地專搞華人

咁多國際賽

個盤鬼到咁，如果上番讓1球，買客+1算

想買CHINA

無咩人搞我 好撚臭同無禮貌

買支那贏既人係咩心態

想嬴錢既心態

新西蘭果盤咪又一樣引人買下盤

你叫G冇左3千？

買左個袋俾老母 星期五翻香港送俾佢

支那入波心情會點

去到原產地唔再買貴少少靚款？

無錢啦 如果英撚贏到蘇格蘭就買到
窮學生

買左成千蚊唸住食硬

8號波唔知掛幾耐

上年都去左巴黎 真係幾正

建築物好撚靚 法妹又正

而家最想去既地方係聖馬利諾

星期二 3
新加坡(主) 對 阿根廷(客)
半場入球大細
大[1.5]@1.38

法妹真係正 但其實巴黎啲人妹唔nice

所有大城市既人都唔Nice，包括香港

成個國家都俾黑鬼攻佔左 其實幾慘

台北 東京果啲都好nice wo
法國南部 中部啲人都好好人
係外國見到外國遊客通常都會幫

係巴黎見黑人多過白人

以為喺非洲

出面包蛇個post多人推到

歐盟規定前殖民地人如果殖民地政府消失變無國籍可以攞宗主國國籍，所以多黑鬼

同埋殖民地時期都好多人去左法國

1001到 3半有水

難怪

屌佢老母諗返起第一次俾人打荷包就喺當年喺巴黎俾啲死gypsy搞

但黎唔切了

去左咁多日都冇出事 明明我係勁低保護意識既人

有水啲人癲係正常 包蛇上神台

巴甲果埸買咩好 有無ching好推介丫

主盤大波

半主
主-1

3倍細波 3串1
中國2.5細 1.46
巴拿馬2.5細 1.48
哥斯達尼加3.5細 1.37

想跟你 但驚爆你飛

唔驚 不知幾開心 終於有人理我心水

7點上盤

有冇人環下盤

要

是時候下盤了

上盤gogogk

轉左盤

客禁屌中

靜靜地完

主要贏阿

最後個盤係點

大家都2射門, 客隊中晒龍, 主就唔知做乜鳩
仲學人轉盤

06:30左右轉做-1盤@1.94一直到開波都冇郁過

客反擊差少少

甘美奧唔通衰依次？

1-0 2-1 2-0 無其他

照咁睇好難開到-1

以尾盤睇, 又唔似, 俾盡走盤
但係頭呢20分鐘就幾令人想派

上半希望入到一球，唔係真係走盤

甘美奧D波幾爽

再唔入我跳了

你買俾我睇囉

主仲未入 針得

D角多到

主一次都未輸過 唔係衰依次掛

客隊射親都中龍，好得人驚

365主仲讓半一

下次角大算

主入未

Super

無限角供應，買盤做乜

半場都12C

半場12角 買角好過買盤

下次記住甘美奧要買角

呢場好似冇角買

買左大

又係7點先起身 買唔到
唔通又避過一劫?

係

似得細同下盤開到

馬會開幾點

平日好似12

今日應該12

入波啦甘美奧

算吧喇 主隊開始hea踢等開下盤

下半場停C

下半場角都冇

開波未

12角賽前 都應該夠開

又無走地

巴甲信唔過

仆你個0比0到尾

仆街

仲買左大

客入未

Crashed

買左和 靜靜地過多15分鐘

主一粒都好呀

0:0 CASHED

我都買左大

真係gel定都得 踢得好hea

下半場一射波0角
上半場九射九角

求主入一球俾我走

屌今晚日本唔開角

下場會更好

得罪講句
南美波好似買大胃蛇對家就中8成

下盤jump

1-0

頂能住呀

365真係好似知84分鐘主勝仲有3倍幾，一攻就入

買細既話就唔洗咁驚

1:1

一講完就主入 廿秒都無

屌你老母 你老母個閪好癢？一早幫佢揾客

2:0完

仲有人未BLOCK佢

1粒ok

我幫緊你老母搵

咪理佢啦

俾多球啦金美

有啲唔開針

喺甘美奧盤同大波中間揀左大波

差d2-0

頂左咁耐走盤

輕鬆走盤

假分弱智輝都未block

汁半格都好

感動 走到盤好過冇

九點先紅雨
不如俾大家賭埋幾時掛風球啦

上盤1.7goal

南美波係我輸最多錢既地方......

大胃好波

0.35夠我食早餐既

呢排d波咁垃圾
早波比較好賭係美職
但唔見哂

手足幾幽默

有冇人查過咁多年天文台長既身家

諗住訓醒收錢，點知淨係中尾關

買左咩

3場都主

三場都細

開西乙?😧定只係附加賽

NZ W x E朗讓和 x 甘美奧讓和
3x4
諗住可以至少派一個手足，點知....

今日啲波咁西

3場上盤仲想點

全上盤算係咁

今晚D世杯外圍賽會唔會全下盤

頭場角大

巴西啦
上場踢得唔差

支持

冇即場角仲唔大

支持巴西
架仔
蝗
3穿4 睇下會唔會全對家

屌你 9點先轉紅雨 6點轉3號
同假波有咩分別

我指今晚

巴西讓得一球

真

巴西轉埋盤
本黎想明-1盤

大蛇谷收人
pm me
tg aliaime

大蛇

幫你貼

就買中國對家

多謝支持
想要巴西阿根廷

收屍寶寶 派得我未

99：108勇

阿聯酋-0.5/-1
日本-1
敘利亞0/+0.5
3串1 點睇？

gun

會炒哂

日本一球怕讓深左

我勇

goal

上次麒麟杯仲要打到成pat屎o甘....

lm

勁到

其他巴打有咩睇法

麒麟盃唔計

轉盤了

垃圾James
繼續食殼種啦
成世有啲咁嘅隊友唔洗旨意贏到呢個陣嘅勇士
板凳35:7
人唔笑狗都吠

UAE就仲有機會出線,泰仔就出左局,我覺得半/一應該OK

麒麟盃都睇得出日本仔虛火
但要睇埋陣先可以FIRM

重點係有即場可以補蛋

今日巴西同日本都應該穏, -1.5上盤無難度

巴西會唔會hea踢??

中國咁多人傷停 敘利亞重要主場 應該大機會

平半覺得有鬼 中立場黎 敘主場打仗

敘利亞內亂，要喺中立場踢

寧願買哥倫比亞

係喎 完全唔記得左

敘利亞定中國 真係好難簡

蝗

中國好似有伏

咁可以買和架嗎

巴西世盃出左線,應該會試下新戰術/陣, 但係澳洲黎緊有洲際盃,應該會收主力踢, 咁樣比較下巴西值博好多

0/-0.5/+0.5
買和都要諗邊一邊

主客和咪5駛諗

尋日都係估新西蘭強陣+備戰洲際杯
結果比白俄本土陣屌打

澳洲似練兵

巴西都擺明係去搵銀
2邊鬥hea......
反而坡仔對亞軍廷真係開硬大

加上冇埋 Jedinak (C)

咁所以咪要巴西囉, AUS要備戰洲際杯嘛

敘利亞好守得 下盤抵買

敘利亞果場揀2.5s/半和好過啦,個盤咁難買

兩邊都可能無心踢 難講

巴 阿 日
半客三串一

中國出返343全攻陣
有機開2.5b

派錢？

敘利亞勁到仆街
中國 冇主場係笑話

上場敍利亞比蝗國㩒住屌
係個龍派膠先輸
加埋蝗國換教練之後
表現的確唔錯
仲有，今場響馬來西亞打，似蝗國有半個主場

好on9 中立場就中國。馬來西亞咪又係中國人

全亞洲最勁嘅伊朗。韓國 中立場對敘利亞 都贏唔到

我諗臘脾都救唔到我地偉大o既祖國

今晚全下盤 假球

平半抵搏啦

諗唔到巴西有咩輸既原因

但係個盤係-1/-1.5，贏一球都要豬

結果總令人感到意外

阿根廷-3係咪all in得

出1面讓到達5球

巴西回到兩倍了，等-1盤

巴西角大 sure win?

入左小小 如果上半場少於5角就大手入貨

至怕入一球就收皮

走盤好過輸

巴冇走地角

等出陣容再考慮 近幾日友誼波太西

好抵屌

法國[-0.5/-1] 對 英格蘭[+0.5/+1]
賤種對賤種

屌巴西又降番 想買-1

佢地已經變左西波既代名詞

-1就可以上船 唔轉就下盤

一隊無里頭輸多球,一隊秒速連輸兩個罰球

買和

唔係無里頭
輸多球個件係曼城前門將
棄將ALREADY

當日 英撚係補和黨大勝

巴西陣出左未

大輸留名

入面有

有無人上左巴西船

等緊

我

小弟開左個屌波Group 希望各位手足可以一齊支持下

早水上左

有冇客贏-1?

客客
半客
-1
3注

巴西號最後召集

巴西2.5s

巴西 fg
入球雙

巴西上盤
02 13
第一球
半客全客.半和全客
最後召集

而家whatsapp谷洗唔洗電話號碼

巴閪

巴西大船

兩隊都出副選巴西副選就實力高D

我搭埋上去會唔會沉

熊仔信第一隊入球 重心

太低水

馬會企硬唔轉引下盤，直屌上盤

小戶胃心水分享:
巴西-1/1.5
阿根廷-3贏
中國-0/0.5
哥倫比亞-0.5/1
法國-0.5/1

上盤日

低水唔緊要 有即場FG Cashed可以買其他野

好

Lm

職乞上水

Lm支持

巴西個陣

巴西副選=luiz, d costa, souza 之類,應該可以打撚死對面

買細

出咩人?

btw...係邊到有得睇?

Australia: Langerak, Sainsbury, McGowan, Wright; Kruse, Milligan, Rogic, Behich; MacLaren, Hrustic y Cahill. DT: Ange Postecoglou.

Brasil: Diego Alves; Rafinha, Thiago Silva, Rodrigo Caio, Alex Sandro; David Luiz; Paulinho, Philippe Coutinho, Giuliano, Douglas Costa; y Diego Souza. DT: Tite.

球探網同app都有

要中呀

thanks

巴西出大衛雷斯真係有D擔心

有t silva 搭佢就無事

佢應該打防中，可以放心少少

想買角大

會窮,昨晚半5全8己不少手足見A1..

係半5全7
仲要頭10分鐘已經4C

知唔知馬會有無得播?
想收工去睇下D 阿叔屌波

來生不買角球牙

澳洲下盤，2.5s，角大

角球而家有即場wor

笑左
開番即場撚鳩手足

不要做傻事

咁即場先屌角

早買左果D CHING橙..

一陣好似伐木者咁
有賠率冇得買

角球一定係半場先買

開場買10.5s 9.5s就好了

早買早享受

入球大 冇懸念

中國 洪都拉斯 千里達 全細

巴西係藍色

0-1

巴西goallllll

同包爺對左

秒入？

快撚到

秒入

快過打針，2.5s針

秒

第一球收錢

WTF?

雪炫 我買唔切呀

熊仔巴西fg 秒cashed

快到咁

笑撚死 真係有人覺得澳洲頂到巴西😂😂

係龍門口開波架？

澳洲賽前講左 唔夠巴西打

15秒 秒CASHED

半大-1

巴西fg好過放銀行收息

頭先去左排隊買野買唔切

Goal了

FG 超極速收錢

想知點入 有冇人睇緊

2.5s死硬
唔知半場0：2定0：3

開波 傳俾後場 甩左 推入右邊 射 撲到彈入

15秒1.35倍

點入

中場劏穿

第一球幾倍？

開波,推前,射

1.3

呢d叫速度

唔貪心，俾多球就夠

下盤有排頂

半全場客客應該好穩了

抗通脹

巴西上場輸比亞軍廷 拎袋鼠尼發洩？

好出奇咩

狗會個3.5細落大飛，又2.1秒變1.85

唔撚睇了 温書

澳假刷角未

秒糕

一球到尾

巴西射爆澳洲狗

澳洲讓巴西🤔

巴角唔該

球探無啦啦唔彈通知，點整？

重裝

等7.5角大 allin

如果刷到角大我就承認麻友是g了

7.5有了 ALL不?

All咗

等6.5

原來未2倍

我怕等唔到

賽前大波開咩賠率

澳洲攻唔到wo

[2.5] 1.65 2.10

5.5b 100%

唔該晒

1c

屌送角

我個7.5b2倍 刷咩角啊

7.5 有2倍就買

角大已死

賽前10.5b 未撚驚過

唔係1分鐘入波真係好悶下

巴西俾多球定下驚先，唔想輸半

兩隊9 hea緊？？無射門嘅！

0:2

快啦弱智輝

打得好穩 澳洲緊迫防守

大衛雷斯踢緊乜位

巴西練防守

防中 推上左一格

防中/後場自由人

買了0:1 0:2 1:2 波膽。全部超高賠率

澳洲攻唔攻等入 想問？

入到再講

巴西踢得好保守，似想練防守

屌你老尾肯入多球未巴閪

入到禁區就慢慢黎

英格蘭門將由般尼門將tom Heaton 作為正選 祖赫特

上場太柒

叫多幾次先

咁唔買角大了

祖赫特:我現在一無所有

前場迫搶，搶到之後傳反後

抵死
2球罰球直入 唔撚走都無用

落到6.5都值博

澳洲 下一隊入球 第二球 超重心

錘仔挽留祖赫特

0：2

fake

巴西2翼太快,澳洲佬封唔到D傳中出界

巴西真輕鬆

365都FAKE

offside

買左未 好驚

巴西上盤可以比較難一點嗎...

屌

越位不算
0:1

6.5s

Fake佢老闆

而家先1c 發揮冰島精神好冇

有冇人經過上次兩隊玩既角球大細 揀左今次事前9.5S

巴西 ng

澳洲防守 巴西控制 咁呢場大波大角真係要等奇蹟

高蛇回塘

半細頂住

有無人掛住我

Fake完對家入

不了

我了

似1-1完場 通殺

大衛雷斯踢前一格好似唔錯

睇下半場有冇4.5b 5.5b

教我贏錢ok?

大衛雷斯打防中都殺左大部分波 睇唔到澳洲有入波既機會

我買左巴西ng

想念你 超過了預期

巴西有心入 完場前20分鐘入2球都得
而家似練波

2:0未 報下假分大家高興

fake goal左一次0：2

屌你老母保連奴飛機

6.5 可以入小小

咁chur做乜 hea踢到完場吧巴西

米b

假球好波

洗唔洗咁禮讓呀

0:2 goal

我都買左fg

巴西快入屌你

半大全大角大 crashed

9527:半細casheddddddd

好彩無半大

比咁多錢請你黎,你唔係黎炒人掛

我唔撚信角大黨會衰係今場到

係中超踢太耐

郭妓

普ching me上盤

ng唔敢入住加油

下半巴閪生性入多球就得

無賭成個禮拜

無紅字 渣ga

穩如狗btw。
派我

上左樓？

上岸la cashedddddd

見5.5

球證猶如神助 把角球機會都粉碎了

食角

又食角？

半大

先撚手足無即場買左角大
再開即場等手足唔敢跳船買角細

角大努力

得啦 角証幫手 角大夢碎

暫時睇到有兩隻角係澳洲整走左出底線 球證無比

半大 加油呀

主場

如果今場 角細大波細會死好多人 麻煩兩隊生生性性

食下真係好狗,差D入左角大賽前

巴西ng

得 祝球證死全家

同主場球証講

ifc開始出現人龍

頂住 0:1 0:2 1;1 1:2

斬腳趾

巴西寧願玩火都唔踢出底線

全場0:2就得

見4.5曙光

你有舖 玩哂既

玩角仲衰過玩動物..

今場咩定律

畢氏定理

半1全11

有咩好驚

同球証講

澳假+巴假乘秒GOAL除1C

3角

Ok 半大又死左
仲諗住半場開1:1

買9.5b嘅手足 我可以車你地去ifc

巴西ng 坐車尾箱

5.5高水有冇人入

入未

HT 0:1 1C

不如你一槍打死我算啦 7.5b

友誼賽必造球定律

你報出來特別有喜感

最少食左2隻c

比人買5.5b呀

小注5.5B啦 等4.5

真係想買

1球到尾
1c到尾
跟手足去ifc睇跳樓show

入左小小5.5

有大志d，等2.5b

中1關啦

雪炫着哂火fg 好穩

半1全11

呀西入多球

上半場波好悶，巴西係度向後猜，澳洲又要守

下半兩隊狂攻 刷到11c 1:4完場

轉頭下半場又準備開波秒goal
之後可以買無入球

邊隊會秒goal

澳洲la今次

穩了

尼泊爾 對葉門
受讓1/1.5
89' 0:0

有無亞軍陣

巴 秒糕就有

宇宙重心亞軍庭-3!!!

5.5b上車了

無入球 穩如狗

我拿拿臨入$10 ng 登一登先

無入球4.55
一係1:1 一係0:2

0:2啦

0:2大家開心

邊個唔想02

1c到尾好唔好？

8啦

唔好入多過2粒就ok

澳洲救角 打造4.5B救世人

救角

球証救角

完美結局1:1 SUPER

屌你
底線有塊廣告版頂住
唔比角球

4.5s 有得諗？

笑左

all in la

終極練心,球証唔食角你就飽囉

和和氣氣thx

all in 左

下半場球場爆炸 巴西垃圾全部陣亡

巴西踢成點？

巴西快入多球啦😤

lm睇手足炸球場

澳洲禁屌

輕鬆玩鳩賭仔

巴西對弱隊打防反係想點

5.5b

on9波
沒有之一

客-1 唔係都炒啊

係，好on9,救角板

報左驚 洗定八月十五

練新戰術

兩隊波係練身位 都唔係練小組

第一次睇澳洲波

我發夢架炸

巴西 2/2.5 入球細 起碼食半格

球證救角AGAIN

又救c

咁有信心1：1

放到好近 原來一早已經暗示角細

痴線 要報icac了

場波點解咁ON9 入未呀巴西

手持5.5b 巴西ng

出現

手持上盤 巴西同我入

上半場沒
下半場即set
仲要2邊龍都有
咁撚仆街
算當輸比假波

澳洲而家打5後衛 三中場 兩前鋒

穩如狗了

澳洲打防反，巴西又打防反

是全場1角都預警

50幾分鐘後都係一粒一角

澳洲球員想贏盤

不如吹完場雞la

60分鐘1c係咩玩法

唉屌冇眼睇 聽日玩馬仔好過

6.5s gel

見到3.5 夠薑就開2.5B黎見我

3.5S CASHED

以後巴西靠呢班人真係死得

巴西認真少少啦

仲未2:0要報警了

都唔係打真軍,又冇屁馬

收到曬到風外圍開1/1.5球

世盃前面心個陣應該唔同晒

上盤最後逃生門,無柒頭....

1角=1入球

即爆

有角有波入

係要我屌屌你先入

刷c la diu nei

屌 個直播慢成分鐘

巴西再入

搞撚掂

真的是派錢

上盤

Ng cashed

射左咁多下幾驚唔入

想買主ng,有1：2feel

gell得

穩穩陣陣 比多球黎

客ng

買左11.5b 既巴打

無入球可以買

?

角球4.5B有無同路

lag撚左一下就入撚左
仲要咁岩我屌一屌佢 客2無錢收
想喊

6.5 5.5b 仲刺激過玩角細

巴西 2/2.5 入球細 應該仲有半格收

手持5.5b

條友反gel狗

仲有一粒喎

客客 全客 半客
3條都收撚硬
上盤同我頂撚埋

會唔會得2角

咪撚刷c

姐係今場會大於6個入球

高sir又發功屌大波

屌角得唔得

澳洲係唔係弱智 左打小組進攻 波都未控穩

10.5b 穩如狗

韋利安,角大準備

02 03 13 波膽
半客全客
客客/和客
上盤
上盤可否頂住/入多粒呀屌你老母

角3.5B

無入球1.96 70分鐘 無咩機會有第三粒

知足常樂

岩先4.55倍無入球 我都話一定仲有球 01根本無可能

屈到 乜都有買

賽前有講

巴西 -3角

唔係掛…我買左巴西ng 20k

咪話你屈 3.5角大OK?

一隻角一個入球
你想0:4 定1:3?

同意,賽前低水大波,70分鐘正路應該有2.1以上

澳洲廢撚到笑

阿聯酋有冇同路

0:3

03!

9.5s 8.5s 7.5s 6.5s 5.5b 4.5b

5.5角大苦主

3:0

入球>角球

完全冇角

大波cashed

星期二 1 澳洲 (主) 對 巴西 (客)
0:2 @ 6.75
0:3 @ 9.50
1:3 @ 10.00
巴西再入死全家

勁

派錢波

3.5s 禁鐘

派錢球

5點鐘召集巴西召到6點
派錢球

高sir

-3c

單邊3次NG 仲唔係派錢波？

爽，見巴西係咁上，即買左ng
8分鐘收錢

4:0/3:1收書包皮ok?

派少少ok？

再入死全家
星期二 1 澳洲 (主) 對 巴西 (客)
0:2 @ 6.75
0:3 @ 9.50
1:3 @ 10.00

澳洲波比巴西更巴西 死都要回傳中路塞入去

UAE gogogo

木耳

刷角呀

難 澳洲打高章波

客其他ok?

冰封角球

365 2.5角大

下場啦

想買條過關 揀唔到中國定敘利亞
各位點睇

8連C未

訓練心臟

365係 3角球 大於 等於 少於 仲難玩

睇嚟我唔適合買無入球

仆街 死都等人入中間先出波
點刷呀

中國10.5大 買左50k 參考下

0:3 波膽真係易中

唔明你地走去買角大做乜

叙

2.5/3 咪撚再入啦
大先賠半格 細你又食半格
入你老尾咩

買50蚊3.5角大試試佢

03頂住！買左波膽！

外圍支那落哂飛

me2

高SIR,請停止發功

3.5b

叫緊角定入球

同路 連多2C黎巴西

是但一邊整多球啦 買左雙

4.5s cashed

敘

一係主 一係無撚入

4-0ok?

咁主快手入球啦

下一隊角球 無角球cashed

唔好再入呀

爆左 3c

-1C

3c

-1c

3C

-2

4.5s c cashed

屌 冰角啊

巴西比多角我

都3:0喇,唔好補時啦

Yes

比多粒我啦

+2

亞軍停-3得1.37

不了 入左4.5b 應該仲有個連c

2分鐘

完未

結局定左,友誼賽都補,為乜

YES 4C!

下場買咩

876s 345b

4c

Ya

5.5b jumped

伊拉克下盤有冇得諗

澳洲佬整粒啦

泰國半大

好彩係4C唔係40

3.5B 5.5倍

屌你老母咩

0:4

我屌你老母 04

有咁高咩

4-0

絕殺

Gg

屌丫。。。。03都夠啦仆街。。

屌,輸鳩晒

5c?

阿聯酋[-0.5/-1]
日本[-1]
敘利亞 和-主 主-主

大角 ng cashed

1角1球

補到4:0

4 c 4:0

on9
補2分鐘 你93分鐘先吹雞 比人射撚埋個腳
都唔撚入啦 係要射多腳

屌你老母 補兩分鐘殺幾多注

奇蹟5c
4.5b cashed

屌你c=入球

5.5倍 4.5b cashed
爽撚到！！！！！

86分鐘個陣咪有 不過有電話到無買

屌佢老母.臨尾刷多2個角

屌一入完就完場
入乜撚呀仆街

3.5s入球，5.5b全炒 好撚野

5.5S嚇死

真係好邪架呢個post，唔好未完場gel
gel邊個死邊個

爽

好彩補左3.5/4B

立flag

買左下一球

巴西真係easy cash

雙

3.5 4.5

無食就8角 球證死全家啦

你老母巴西真係on9

戇鳩鳩
補乜鳩啊

咁都爆

屌 臨尾兩連c 爆埋左屌啦聲咩

想輸少半都唔撚得

贏波都on9

補撚到4:0 屌你老母 3.5s都炒

泰國個場買咩

金章安最撚正氣

幾撚驚唔比開埋呀隻絕殺角

不枉我4.5補幾注大c

點解中國會咁熱仲係咁落
係咪有強國大戶買左

買角細既人真係抵

比狗屌啦 巴閪

92分鐘 比佢踢多30秒好未?
踢到93分鐘入多粒先吹雞
球證買左04波膽?

日本上盤召集

書包

3.5s 4.5s 苦主... 戒賭了

好鬼中意睇你講呢句

屌........屌那聲 真係......

買3.5s都要絕殺

抵呀 最開心就係見到人爆c

5.5大點睇

你連腳趾都要斬

最後隻角仲比佢開又真係ON9左D,明明補2分鐘,補緊既中途又沒停過

我都係喎